［2017DSE］ 打氣區

睇完LIHKG 就快D溫書喇！

唔洗咁緊張，見到身邊好多人緊張到日補夜補日做夜做pp，最後十個有七八個都比期望中差。咁係因為迫到咁緊根本都入唔撚到腦又精神緊張

2016 DSE jj路過

加油

書都仲未開始温

比心機 仲有4個月

16歲使鬼咁早溫咩

多謝巴打，上左岸定點？

係囉，見有啲同學補緊6個補習，又報勁多mock。其實壓力真係好大 係咪一定要去自修室溫書好啲？

琴日開始溫 諗緊通識intensive補邊個好
大家有推介嗎？
依家考慮緊hong sir

其實補習真係非必要 唔好人補你又補

咁有咩係必要，過來人分享下

我十二月就17歲啦

有朋友報緊8個course

英文Calvin sun如何？

17dse 咩都未溫過

16歲洗乜咁早補習

唔緊要 我上年呢個時候都鳩下鳩下 十二月先叫真正發力
當你發力狂衝既時候你會覺得時間過得好快 個試咻一聲就完左咁

利申: 2016dse已上岸

報咁q多course同mock其實係會適得其反 浸撚死佢

其實根本正常人唔會handle得到 更何况佢唔叻 所以祝佢好運

我之前有堆同學日日補幾間，一星期補足六七日，日日十一二點先完 真係痴撚線 之後嗰堆人有六七成上左太空，咁辛苦為乜

溫書方法我真係唔知邊個好 我溫書坐係床溫就算，眼訓可以即刻訓嘛 淨係去過幾次自修室不過唔鍾意，太靜就囉囉攣

戴返頭盔先
我講嘅野唔係話補習唔好，係太多唔好姐 同埋搵屬於自己嘅方法啦，唔好人云亦云。不過重點都係要俾心機
其實諗返起自己當時其實可以做得好啲，但係又懶唔去補習同mock又怕自修室靜

有時真係好佩服身邊啲勤力嘅人，佢地啲決心同堅持真係痴撚線 我就日日hea住過

自修生表示未溫過

利申：u grad 屎窿痕走去報名

真係好得閒..

考過CE AL 未考過DSE

好迷茫
Jupas又唔知點排
興趣/錢途

我都排緊 真係要諗清楚

果時身邊D人開始愈補愈多 自已就愈補愈少 利申以前7科補6科

幾好，D skill幾有用
利申:英文廢J黎，補完有3

我自己係補好多科嘅人

利申 16DSE B5 29

係你本身個底好 定真係有咁大幫助

請問大家對econ操卷班有咩睇法

我覺得係both 補習就幫左skills同有練習
同埋有人比我問野 因為學校老師好廢

不過我覺得比呢2樣野緊要嘅係勤力 我由朝溫到晚

呢個時候我覺得操卷最實際 唔係補習同咪書就可以高分 補太多適得其反 好後悔自己曬好多錢去補習 根本溫唔切
2017 一齊加油

由中四自chur到中六
淨係中六補左一年英文
Turnout 766665
大家加油呀

2017dse雞 勁驚衰中文

加油
btw你地幾時study leave

學校垃圾政策二月先有

1月中就有

可唔可以分享下中文同通識攻略
係呢兩科驚會炒

有冇2016retaker?
見到啲fd入哂u 得返自己孤軍作戰 好頹

通識其實都係你寫野有條理有point就得
Point要多 每個都要解釋 真係鬥手快寫多字

中文睇運 做多d paper 揾老師改
利申 都係5

中文有冇話咩卷
通識寫快啲 扣題 多啲例子

三月wtf

三月係咩料

我都係三月 學校話驚我地study leave唔温書

有冇人同我一樣日日都仲頹緊

佔分最重嗰兩份
仆街閱讀啲題目都唔知點答好
作文基本上都應該有3 不過上唔到4嗰個level

我都係

頹埋11月好啦

Hi巴打!!!!here

大家要加油啊!!!!!!!!!!!!!!

啱啱先崩潰左陣
又無朋友可以講
Sd完比d朋友講又無人覆
唯有上高登尋找溫暖

I know that feel bro
振作啦

咩都未溫過

英文二低上博三 2上三個cut off會唔會好大？
好後悔自己以前唔好好讀好啲英文
求方法

Hi 原校重讀

大家加油
利申: 17

其實4上5先最大

絲都retake?

中文作文淨係識作議論文 但係最低試過得49分 最高有73 好驚到時候條議論文難到好似今年嗰條就死得 因為我高中三年淨係做過兩次記敘文

集中唔到溫書

我都係 議論文打手
不過今年嗰條唔算太驚 老師改都有66分
利申冇補習
最驚係太多中國文化嘢 接觸唔多

中文4卷都好廢

We know that feel bro
Btw 對ada好啲

同意
Btw問多句
有冇人一樣 覺得返學沒意思
望佢放啲我走
我就成日覺得返去好無聊
除左術課之外
主科唔知佢做乜鳩...

主課除左數學根本全部都係到曬9我時間

我miss係marker改呢條
話勁多人都拿晒野
我都係比人教完先識做
中化野其實唔使咁擔心 雖然我都好廢

好想3上4 有咩方法

又見到你

好想補返劉建睿

比你係我你會點
學校有test pre我地幾分
我果個test係咁嘅分
中 2 英 3 數 5* 通 2 phy 2 地理 u m2 4
依加開始攻邊科好
jupas揀左成堆工程 建築
利申中文學校2017dse

有心讀既努力讀
無心讀既無謂逼自己
唔好後悔就得
利申2014 後悔的top up jj

2018一定要得

地理u點做到

17 dse 日日冇溫書上堂hea到爆，點搞 學習環境差到喊

冇動力溫書

我都唔想嫁

剩係補數同英 重要中六開學十一月尾先開始補 好少去自修室溫 講真唔洗睇其他人點樣 做好自己就得 因為我識太多人補勁多習又報曬mock咁最後弄巧反拙 成績差過預期
四月考dse 我三月重患咗手足口病 好彩最後都無咩事可以去考 現已上岸 B5 29
一句講曬 淡定最重要！心理質素好緊要 你要覺得自己一定得咁去考

可唔可以講下呢兩科原本自己程度水平
同埋補習完之後點？

數學喺學校通常七成 補習係令我mc做快咗 同埋有啲計數機formula係學校唔會教 eg 四心題目 所以唔多唔少都覺得有用 出到黎有5
英文本身不過不失 補習有啲vocab/format背下咁 我覺得對writing係最有用 本身writing喺學校係麻麻 但出到去5**咗 至於reading同listening我覺得補習作用不大

可唔可以請埋補邊個？
數學3底想上5
同埋英文想2上4

講*

Maths DH
Eng P陳

準老師＋補習老師搞的一個數學mock
絕對非牟利
有興趣就快d john喇

揮手

呢個時候先出去跟DH唔會太遲?

其實係邊到溫書真係唔太緊要
岩你自己就得
睇左超過十本教人讀書既書
有d又話耐唔耐轉地方會令人記憶力增加
有d又話長期一個地方令身體習慣係果個地方自然會讀書
去到尾 揀個你溫得最舒服既地方就算啦

唔會 我都係十一月尾先開始補 而家開始都重有四個月跟

但佢拆左咁多plan你係上邊d?

中文pre 2335
英文 2445*
數學 1
通識 3
BAFS 3
有人巴絲打指點下要點溫，唔知點入手
數學天生廢，呢家每日都做數

因為我見佢初中同高中課程都各自拆左一個plan
之後部份大topic又拆
如果數學底差咁跟唔跟好？